個心唔夠位擺其他人入去

明明已經冇再掛住你，但都鐘意唔到第二個。Sorry我又發神經 我知道你唔會返嚟搵我，已經好努力忘記你

出返去啦死臭雞

絲打我明架
利申 我係絲

送Sony機畀我 死狗公

真係好 抱抱

好想俾人保護

唔知小妹夠唔夠能力，但保護住先